賺錢機會黎啦～一年不用智能手機 贏10萬 美金

據外媒報導，有人能做到一年不用智能手機嗎？ 可口可樂旗下品牌酷樂仕維他命（Glacéau VitaminWater）想找出答案，如果有人能夠接受挑戰，該公司願意提供10萬美元獎金。

要參加比賽，你需要在推特或Instagram上提交一篇帖子（所以，沒錯，也許可以使用智能手機），包括主題標籤#nhoneforayear和#contest，並概述如果你一年內不能用智能手機的話，你會做些什麼。報名截止日期是2019年1月8日。

根據比賽規則，該公司將在1月22日左右挑選一名選手，並給他們一部1996年的功能手機。如果你被選中，你在明年一年內就不能使用任何智能手機或平板電腦，甚至那些屬於其他人的智能手機或平板電腦，但可以使用筆記本電腦和台式電腦。使用Google Home和亞馬遜Echo這樣的設備也可以。

如果你能做到一年不碰智能手機，就能贏得10萬美元獎金，如果堅持了六個月，也能得到1萬美元。

酷樂仕維他命會驗證你的誠實。在收到獎金之前，參賽者需要接受測謊測試。

酷樂仕維他命喜歡挑戰單調，該公司副品牌經理納塔莉婭·蘇亞雷斯（Natalia Suarez）表示：“我們認為沒有什麼比在你的手機上盲目刷屏更無聊的了，這是一個反對常規的機會，給一個人10萬美元，讓他們用自己的時間做一些特別棒的事情。

根據皮尤研究中心的最新數據，美國“千禧一代”中超過92%的人擁有智能手機，“X世代”和“嬰兒潮”一代分別為85%和67%。

蓋洛普民意調查顯示，智能手機在“千禧一代”的日常生活中扮演著非常重要的角色。大約80%的人用它們來完成日常工作，如管理財務、支付賬單、在線購物、觀看或收聽在線內容。

根據最新的尼爾森報告，年齡在18歲到34歲之間的人每天光是在智能手機上收看娛樂內容就要花費超過兩個半小時的時間。今年早些時候的一項民意調查顯示，43%的千禧一代說他們至少每20分鐘查看一次手機。

讓千禧一代更不可能獲勝的是酷樂仕維他命的警告：“你不能被要求因為工作或其他承諾使用智能手機。”根據Zinwave去年的工作場所連通性調查，總體而言，63%的員工每天都會使用手機進行工作聯繫。

如果“千禧一代”獲勝的機會很小，那麼“Z世代”（1990年代中葉至2000年後出生）可能根本沒有機會。這一代人對智能設備如此著迷，以至於最近《大西洋月刊》的一篇文章問道：“智能手機摧毀了一代人嗎？”圣迭戈州立大學心理學教授Jean M.Twenger發現，Z世代使用智能手機進行日常交流的時間太長了，以至於他們“正處於幾十年來最嚴重的心理健康危機的邊緣”。無論如何，酷樂仕維他命的比賽規則指定你需要年滿18歲才能參加。

買部iPad囉

我半價ok?

Reading 攞u？

根據比賽規則，該公司將在1月22日左右挑選一名選手，並給他們一部1996年的功能手機。如果你被選中，你在明年一年內就不能使用任何智能手機或平板電腦

Sor眼殘 咁買部 Surface囉

>>>但可以使用筆記本電腦和台式電腦

其實唔難

whatsapp Line 都有pc版

我想幫我阿嫲報名

根本離唔開 手機已經做埋部分電腦既野

無電話用唔到WhatsApp web.

不過無所謂啦，太撚把廢青做到，咪唔返工打機打一年

1年都搵唔到10萬美元

佢又唔係扔尻你部電話，你只係唔拎上手用，一樣有wtsapp

btw佢個測謊測試準唔撚準先，一陣有人真係冇用過佢測錯你/屈尻你咪冇仇報，老閪都照用電話，搏一搏佢測唔到你算數

係到同我Chok bug 有咩用，你咁講不如買隻WiFi 蛋拎電腦出街remote 部Android 機？

唔一定要smartphone 先用到whatsapp
Nokia有部禁制機都用到

人地俾部1996年嘅機你用

發哥去啦

哩個唔係bug，係佢冇要求

佢只係禁用智能電話，邊會有人cut埋個電話號碼

同埋佢原意都唔係要你斷社交，用唔用wtsapp對研究冇影響，所以用電腦開wtsapp係正常人都會咁做

坐緊監報唔報得名？

測謊測試 乜都得啦 點都會係你講大話

用部pc裝個雷電已經ok

無智能電話點whatsapp?
電腦版都係經手機射上去

你用手機射完上去先唔用電話咪得
冇人叫你參加完個活動先射

痴線嘅，咁同你將電話用hdmi駁上電視話自己無用智能電話有咩分別

有幾難，dse都係gam過

Notebook + android emulator

唔好成日WhatsApp WhatsApp
用skype 或者其他唔洗電話先用到嘅通訊軟體ok?

ok但你要ensure人地都有

你明唔明個研究重點,個重點唔係你用唔用wtsapp,係要你唔再隨時可以用電話上網

你用電話駁上電視有咩意思,你有電腦唔用駁上電視做乜尻
同埋你用得電腦,就算唔用wtsapp咪一樣有fb/ig可以通訊,wtsapp根本唔係重點

理解障礙 比喻又聽唔明
等其他人自己評下理

係你唔明個重點，你用wtsapp根本唔會有人阻你
同埋你預先射定wtsapp上電腦，之後唔再需要接觸部電話，都未違反過佢地個規定，邊到有問題？

相反你個比喻就每次駁落電腦都要用部電話，你個比喻已經錯哂啦，邊個有障礙

比唔比買多部用到whatsapp嘅feature phone?

睇黎終於係我地毒撚發圍嘅時候了
唔會離開屋企 亦都唔會有人搵根本唔需要用電話
有冇手足一齊參加

我用一年時間訓練呃測謊機

幫隱青報名
日日匿起屋企玩電腦

1996年有貪食蛇就得啦

參加者須為US legal residents或DC residents
連登無乜邊個參加到

10萬美金，辭工係屋企玩電腦電一年冇難度
全部野用模擬器玩

仲難過唔打丁一年，不了

返工除左聽歌都唔會用手機
fb whatsapp用web版
返屋企都係用電腦多
無難度

Source?

唔可以上網就話姐
唔用智能電話同平板電腦有幾難

容乜易
辭職係屋企做電競師
只用電腦唔用電話
咁就10萬美金

我
係屋企打一年機無問題

Easy la

樓上班人淨係識諗點走漏洞
人地個活動原意應該唔係咁

呢招marketing幾高

我可以呀，反正有部電話都無人揾我，我又唔打電話game，每日返工放工咁就過左十幾年

呢個post發現唔少人係盲
不過都知係連登仔咁煩定香港人都係咁撚煩
一日到黑係到鑽漏洞
搞串晒個party

我1萬港紙ok了

今個月頭全球先51%人接觸互聯網
去落後地區搵人參加

其實搵個婆仔都分分鐘完美KO

10萬美金， 好呀我想試下
不過應該都係頂到半年 ，一萬都好

我都睇到眼突

港豬係咁

點參賽？我參加，最多唔做野一年，一年無社交生活

lm

香港人一入到嚟都係諗點樣可以玩爛隻game嘅規則
而唔係個活動背後想帶出嘅係咩

認真問 點參加

幫我阿婆報

日日托住部labtop出街，入面就裝android 模擬器，whatsapp line tg乜鳩都搞掂

跟手練埋手瓜

練大隻之餘賺埋首期仲唔溝死女，fat la fat la

whatsapp 個 pc版 要 連住先用到

因為狹窄既香港人只識用 whatsapp

中國人的智慧

佢冇寫年滿80唔可以參加

婆婆出動

比唔比用電子書先
唔比就真係有難度

係我即刻辭職 反正我一年冇10萬美金

淨係打比fd黎講野 有咩問題？ 喪煲粥都得

首先要開個電話

所以值得廢青一年去拎

我ok唔用電話平板，不過冇得參加

諗起小學讀書有篇文講個有錢佬同條友賭100萬佢坐監監10年

冇問題啦
我又冇朋友冇女
手機game又冇興趣
最多冇得係張床度打j

用Mac book、ps4已經夠，放工仲可以有籍口唔聽老細電話

插4G卡 既fujitsu notebook 收whatsapp

咁所有野用模擬器
完全冇問題

手提電腦+智能手錶

訊息+打電話

報左名, 犯法入去坐一年

揀到你先算 咪又係承機賣下廣告 之後揀返自己人參加

話可以照用whatsapp個條友

全年廢青 正式啟動 簡單到不得了

一聽到有錢搵就想賺盡佢諗盡縮數

如果“千禧一代”獲勝的機會很小，那麼“Z世代”（1990年代中葉至2000年後出生）可能根本沒有機會。這一代人對智能設備如此著迷，以至於最近《大西洋月刊》的一篇文章問道：“智能手機摧毀了一代人嗎？”圣迭戈州立大學心理學教授Jean M.Twenger發現，Z世代使用智能手機進行日常交流的時間太長了，以至於他們“正處於幾十年來最嚴重的心理健康危機的邊緣”。無論如何，酷樂仕維他命的比賽規則指定你需要年滿18歲才能參加。

如果個實驗目的係證明依個/類似結論根本就唔合邏輯

個實驗最終只可能證明智能電話係現代日常生活實用率好高
舉個例子，現實上好難有人唔用電燈超過一年，但如果邊個同你講電燈摧毀了一代人，我諗絕大部份人覺得佢痴左線

可否用 KaiOS 電話 instead?

返工WhatsApp 都要用黎溝通啦

駁唔到搵人認同?

即係App Developer無份？

比source la

真係派膠都廢撚事

你知唔知whatsapp個網頁版到底點運作
你試下電話唔係開著既, 唔係開住data既, 可唔可以用到whatsapp網頁版?
我估你唔會真心唔知啦

你話係屋企用whatsapp網頁版係無"掂到"部電話, logically係無錯
但你認為研究原意係比你咁樣偷換概念, 改左個platform去咁樣用一部smart phone既通訊app?
你認為有無掂到部smart phone係重點
我自己係睇到有無用到部smart phone係重點

邊個理解先岩咪見人見智囉
敢問巴打係咪dse? 中文reading拎u?

咁樣都唔覺得自己係鑽規則漏洞
傳統港豬用小小小聰明就以為自己好撚醒

鄧你可悲。

我諗語文能力同生活常識稍微正常既人
都唔會將"用"理解成你既"掂到部電話"咁片面咁膚淺

再講白DD仔怕你唔明:
你其實係咪好鐘意玩小學雞捉字失
成熟少少啦哥仔

中文reading拎U個位/班盲撚睇返英文版原文
希望你識睇

Since making its debut nearly two decades ago, vitaminwater has always taken a stand against the bland and boring. Now, the pioneering hydration brand is putting its money where its mojo is by giving one brave fan the chance to win a hefty prize of $100,000.

The catch? No smartphone for 365 days.

Between now and Jan. 7, 2019, those bold enough to take the challenge can use the hashtag #nophoneforayear on Twitter or Instagram and describe what a year without a smartphone would look like. The team will select a winner based on originality/creativity, brand relevance, humor and submission quality.

支那人係咁

有冇用電話係重點，但wtsapp唔係重點

要通訊軟件係電腦有大把，根本冇人理你係咪wtsapp

只係wtsapp係最重要軟件所以先要用

如果佢有心㫁你通訊app就禁埋fb ig skype啦

你到宜家都唔明人地研究係為咩，即係識諗住禁用電話就唔比用wtsapp

你玩個活動就會cut舊電話月費？
你唔撚用部電話咪一樣有data，懶尻醒

做人咁死板，同死廢老有咩分別

telegram喇

其實80,90後果班應該都唔難

自己頭十幾年人都係無smartphone架喇

咪又係咁過

有部1996年既電話

想唔聽腦細電話? 發夢喇你

做廢青一年
咁就78萬